FIFA pro club 招長上老手中堅兩名

暫時我地隊波暫時卡咗係D5
新手老手都有，
想招兩名老手中堅，
保住後方，
有意可留psn

幫推

通常幾時開波？
平時有隊波打開 但成日唔齊人

我地隊波岩岩開始
一至五晚晚都9:30-12:00
起碼都四至五個人

我未必日日踢到 主力個邊有波就會番去
收唔收
同埋今日有冇波踢

閘收唔收

唔好意思，想入個長上隊友

可以呀，但你會長上？
一至五？

Mata_manutd21

巴打腥ps message 比我 如果加我

full-time

Ya

一陣加

收full-time後防

巴打，你是咪打後防？

Yes bebe199411

推

仲差2個長玩中堅

巴打係 老鬼也不怕？ 同一人？

Yes RB

佢係隊長

推 收兩中堅

Okok 如果平時搵我 telegram : matautd

中堅，閘都收

我想知點打中堅,好難防入涉喎
各位有冇方法應對

我地中場會幫手守 中堅主要守高波就得

輕推

唔收龍門 sor ,繼續招後防，有意留低個psn

gk

我信電腦守龍多d

d5隊招乜老手啊

DM / WING OK?

招個老手帶領上D1

各位巴打純招中堅
其他位置齊人

暫時d3

有老手都卡d5

達仔都卡關啦
下下都太易玩了咩巴打

其實卡係D5係因為你地前場技術唔夠居多，因為好多隊無真人後場上D3都無咩問題
可以試下換個踢法或陣容

試腳

感謝巴打提點